Son instrument est une structure évasée en métal brillant, produisant des notes robustes et transparentes, manipulée par trois systèmes de propulsion et par le flot fluctuant des Tøøø, fluctuant en couleurs en fonction de leurs émotions.
